唔好再跟LIHKG POST做野

今日POPO既行動完全係針對LIHKG POST 2／11 行動路線＋時間路線
其實呢 LIHKG係一個公開平台
你睇到POST既同時班POPO都會睇到
好明顯 佢地係接你地既行動路線＋時間路線 諗對應策略 依家人地在暗 你地在明 如果係古代打仗 必輸無疑
真正做到BE WATER 係應該每個人係一個個體 be flexible
你估我唔到
注：本人反對一切違法行為 唔好屈我

屌 咪撚提班on9啦

支持

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

過度地下化既話和理非會無得出
過度張揚會不斷有手足被捕
好難拿捏

可以有集會時間同地點
但係大力宣傳堆路線圖同時間表好似做多左
D人潛意識真係會跟住做